如果吉野妹做你同事 你會點過？

日日三餐都搵佢一齊食

日日同佢吉野

繼續 OT

吉魚蛋？

ot拍檔

日日同佢做愛
利申 有佢電話

黑絲制服
嗚呀

肉絲

照屌

條撚凖備

調撚準未

搖撚準備

搖滾準備

娘娘？

...

瞄撚準未？

喂丫個bra爛啦

除左褲啦

不了